C朗最新飛機文 ！！「他把我看哭了」

C.朗拿度讓我看哭！我給他找退路 他卻把奇蹟做給我看

終場哨聲吹響，熟悉的那首《祖記，你是偉大的愛》響徹拖連奴的夜空。前奏響起的那一瞬間，電腦前的我就抑製不住眼淚了，甚至只能邊哭邊吼來表達自己的激動之情。這場逆轉太不容易了！祖記太出色了！有C.朗拿度真的太棒了！

作為祖雲達斯死忠，當然希望斑馬軍團能夠成功逆轉。但就算有充足的信心，這些信心也在一點點被消磨著：那可是強硬又難纏的馬體會啊，施蒙尼25次贏下首回合，就從沒被人翻過盤；兩場歐冠盃之間的幾輪意甲，最好看的一場是後備們踢的，主力踢得一塌糊塗，「翔味冰淇淋」滿滿；基迪拉傷了，迪施基利奧傷了，辛度停賽，道格拉斯-哥斯達終究沒趕得及恢復踢這場……

從戰術層面來說，祖記失去了中場能帶來變化的基迪拉，前場能爆破的哥斯達和古達度，兩邊各傷一個主力級別的邊後衛，斯皮納蘇拿這種賽季里沒打幾場的球員都要挑大樑。更不用說球隊之前的精氣神，怎麼看也不像能鼓足餘勇捲土重來的樣子。再加上艾歷尼在歐冠盃出了名的保守，領先之後穩住或者痛失好局的時候多，落後反勝的經典少——祖記球迷會更清楚，上次歐冠盃先輸一陣翻別人的盤，還早在13年前了。

當然了，當你的球隊擁有C.朗拿度的時候，是有理由相信奇蹟的，比如他對馬體會有過3次帽子戲法，比如他完成過對禾夫斯堡的大反勝。但你也知道一個人不是萬能的，首回合C.朗拿度很努力，但也無力扭轉大局。再說那些經典是在皇馬，而C.朗拿度在祖記的支持度是沒有在皇馬那麼充足的。我願意相信C.朗拿度，但同時也會有給他找退路的想法：不是C.朗拿度來了就必定拿歐冠盃，不急著這一年；如果他表現好但還是出了局，也不怪他，球隊實力和發揮就這樣子，還有傷病……

但C.朗拿度彷彿在說：我不！我就要把奇蹟做給你看看！

他沒吹牛。祖記三軍用命壓制住了馬體會，但面對組織嚴密的防守，陣地戰手段並不算特別豐富的祖記，需要球星關鍵時刻的發揮。他做到了，他的彈跳氣勢逼人，他的攻門看起來能把球網都砸穿。泰山壓頂來一個，旱地拔蔥來一個，他就要隔人扣籃糊你一臉。我想起了去年在拖連奴現場見證C.朗拿度倒勾的那場球，我明白祖記踢得不錯，但皇馬有C.朗拿度，這太不公平了。如今我明白，這樣的局面下擁有C.朗拿度，真的太棒了，有些球真的只有他才能進。

「信乃使萬人先行，出，背水陳。」這種背水一戰，所有人都在等你力挽狂瀾的壓力，雖說不是真正的生死決鬥，但壓力也是難以想像的。其實足球比賽本來就會有很多的偶然性，祖記就算出局也不能都賴C.朗拿度，但他在馬德里的巴掌就會成為笑柄，萬千指責和嘲諷會絕大部分指向他。就是這種責任，他偏要去擔，而且最後成功了！在攻入逆轉入球之後，平日裡親密陪伴著C.朗拿度的喬治娜眼含熱淚，不知道這一幕又有多少人看哭了。

如果你是追隨C.朗拿度從皇馬來看祖雲達斯比賽的球迷，或許會帶著更多皇馬歐冠盃三連冠積累下來的贏家自信。但祖雲達斯並不是皇馬，他們最近5次歐冠盃決賽全輸了，歐冠盃亞軍次數全歐第一。艾歷尼來了之後，歐冠盃的表現不錯，但痛失好局的時候總是會折磨祖記擁躉的心：15年和17年兩度決賽失利，16年2-0領先被拜仁反勝，18年3-0領先被皇馬補時12碼擊殺。因此在0-2輸給強大又難纏的馬體會之後，看到狀態和一堆傷病，覺得涼了也不是奇怪的想法。

如果沒有當過C.朗拿度所在球隊的球迷，或許會覺得對C.朗拿度的所謂「精神力」是一種過度的吹捧。但看著他在場上展現出來的狀態和決心，你會有一定程度的理解。想起C.朗拿度初到祖記，同樣在比數和氣勢都不利的局面下，C.朗拿度獨造3球以一己之力扭轉氣場，幫助斑馬軍團逆轉了拿玻里；這次是更大舞台的歐冠盃，面對更難對付、比數優勢也更大的馬體會，他再次做到了！他把奇蹟做給你看，告訴你他值得相信，有他就不能說放棄！

在終場哨響的一刻，彷彿對祖雲達斯的諸多期待一下子都達成了，心目中的祖記就該是這個樣子的：勇敢果決，永不放棄，潮水般的壓迫，犀利的終結。太久太久了，祖記被人說穩重保守，被人說痛失好局，被人說不思進取，被人說即便有C.朗拿度這德性也走不遠……但在這一場比賽中，你彷彿看到了全隊全新的氣質，那種一往無前放馬過來的氣質。這樣的氣質，如果沒有C.朗拿度，是實現不了的。

這或許才是激動人心的逆轉之外，讓我流下熱淚的另一層原因。祖記終於有一個這樣的球員了，當你陷入困境，陷入迷茫，甚至已經為他找好退路的時候，他咬著牙發著狠對你吼著：「我偏不！」之前幾年，祖記在歐冠盃總是差了一口氣。雖然有C.朗拿度不等於必然有歐冠盃，但C.朗拿度這場比賽用自己的神勇發揮，繼續保住了這個神蹟延續的希望，讓祖記擁躉們真正相信不用擔心，C.朗拿度在歐冠盃就有這樣的影響力和決定力。

有C.朗拿度，真的很棒很棒。

好彩有c朗逗住我祖入8強

全季第一場貨仔
班朗迷又吹到改變宇宙

舒服！

今日波台一陣腥臭味

睇文字都喊咗

落後2:0反cup3球
祖記死忠會喊好奇？

呢個係祖迷，唔係朗迷

你估係你咩 成年得一年貨仔

次

牙朗話咁快征服埋祖迷

收皮啦垃圾，係咪唔計呀？我係你真係潛幾日先

其實佢有個位係講得岩
C朗未去祖之前可能好少甚至未發生過歐聯呢啲反杯強隊戲碼

牙朗真係現象級

根本話C朗勁d的人，都未睇過美斯全盛個陣有幾恐怖

上屆驗聯在蝗咪有

佢指祖狗可以反杯 呢樣野

hat trick反cup馬體入八強唔J
唔通輸波出局先嚟J?

見唔見c 郎果種爭勝心
踢咁多年都仲係度

反朗：咁拎世界盃未？

如果沒有當過C.朗拿度所在球隊的球迷，或許會覺得對C.朗拿度的所謂「精神力」是一種過度的吹捧。但看著他在場上展現出來的狀態和決心，你會有一定程度的理解。想起C.朗拿度初到祖記，同樣在比數和氣勢都不利的局面下，C.朗拿度獨造3球以一己之力扭轉氣場，幫助斑馬軍團逆轉了拿玻里；這次是更大舞台的歐冠盃，面對更難對付、比數優勢也更大的馬體會，他再次做到了！他把奇蹟做給你看，告訴你他值得相信，有他就不能說放棄！

祖迷表示射左 射埋右